# IIS

MS IIS Web Server




Tunning IIS para aplicações .NET (dotnet)
Uma aplicação por pool – Start mode Always running
 Configuration Editro do seu server
Apppools - Autostart true
Config editor
Sites
Autostart true e pre load enables
Service austart provider vc constroi a dll


Automatic na properties do pool
